華為黨委書記大定CEO大？

廣州港與華為達成戰略合作 共建世界級科技大港

作為全球領先的信息與通信技術解決方案供應商，華為公司將與廣州港集團進行聯合創新，提供基礎網絡、雲計算、數據中心、物聯網創新等方面的服務，共同推進智慧港口建設。華為公司黨委書記周代琪在簽約致辭時表示：「華為公司期待與廣州港在集團數字化轉型過程中，把港口信息與通信技術（ICT）運營做大、做強，做成全球的標桿。」

唔見CEO出席簽約？

黨委書記大

CCTVB嘅黨委書記最大

黨委大
共狗委員永遠高半格
=市委>市長一樣

同香港一樣
特首=ceo
中聯辦主任=黨委書記
你話邊個大

特首英文名稱就是叫CE , 行政長官嘛
行政長官係細過黨委書記 ，咩大事都要搵中聯辦

冇錯，所以根本冇港人治港，只有黨人治港

係事無大小都要問過中聯辦

阿爺覺得煩，阻撚住哂

奴隸怕做錯野嘛，咁做又比面你，咩都通知同問左你先

市長一般都兼市委副書記
所以通常市委書記大d

所有黨委書記大曬

嚮黨面前
所有商家都係待宰嘅豬玀

CEO 大,

中國有黨委組織既公司CEO 會係果間公司既黨委總書記,
或者你地可以查下華為CEO 咩身份, 佢係黨入面咁既身份點會細過依個華為書記周代琪

全中國全個中共得一個總書記，其他只係叫黨委書記
一般大陸公司係董事長最大，有時會兼任首席執行官

大陸公司只要員工入面有三個黨員就要成立黨支部

中國有8000萬中共黨員

個黨支部玩野可以整死公司老細，例如捉間公司違規已經大把野捉，大陸公司仔已經玩緊權鬥，老細又要識討好唔同幫派同政府，所以香港人玩政治玩極都係小學雞級。

CEO 係黨員，但你話佢大過黨委書記，我唔肯定囉，正路就應該唔係

小米公司黨委書記係副總裁劉德，

你覺得佢大過董事長兼CEO雷軍？

沒有黨沒有新中國

所以黨最大